其實點解賺少咗錢 會耿耿於懷過蝕錢

好奇怪
有冇人一樣?

有機會再蝕多啲同有機會再賺多啲嘅分別

我都係
賺少幾百仲耿耿於懷過蝕千幾二千蚊

me
朋友話: 因為敢蝕唔敢賺

原理可能同入鬼屋差唔多
入咗間唔驚嚇嘅鬼屋係失落過入咗間嚇到賴屎嘅鬼屋

曾經擁有過既野再失去係最痛

心態分別
蝕錢：勝敗兵家常事，下次再黎過
賺少左：明明有得俾你執都執唔到，又做柒頭

因為蝕錢你控制唔到,但賺少左就係自己柒

屌好中

this

唔奇怪。因為你輸$係家常便飯,輸多赢少,難得贏一次仲要贏少左,唔嬲就假

我反而唔會 個下覺得蝕左就一定有 但好快就冇左回事

成日以為佢就跌止賺然後升到上太空嗰下最難過
反正跌到仆街嗰啲就會諗咪止蝕再黎過，明天會更好

我賺少左一億 10年前無買bitcoin